鄭松泰對住元秋講：主席，唔係碼，對住你講唔到

雖然好憎熱狗，但今次比個like 泰博

泰博ho ball 做實事投熱血

講唔到

點解元秋咁鐘意叫泰博做乜乜乜

根據某啲user講法，呢啲政事黎架喎

唔撚係掛

頂笑咗

泰博同元秋有冇做過愛

😟<-match

少女唔鋤愛阿婆

個樣好搞笑

有無人加塊葉比佢

元秋最尾咁笑法 係咪想同泰博做愛 ?

佢個樣好正

完美演繹唔撚係掛

笑到肚痛

果下聲真係畫龍點睛

笑醌

100% match

笑鳥

笑死

個下嘟真係笑死

笑左

元秋個樣開心到

高質post

元秋個刻心入面一定咒死泰博

正post

( Show Blocked User - Rhabarberbarbara )

講還講唔好貼相

一撚樣

加多句「唔撚係掛」就Perfect

屌咩元秋咪搞鳩阿泰啦好嗎
你比人好好地發言得唔得

大大聲笑咗出來

笑得好甜

佢個樣想問。。。。。講唔出？。。。喺咪對住我射得出

咪quote啦 好不安

其實都入到立法會，
對住班仆街官，唔使客氣，不斷爆粗，

例如：你地阿媽又死老婆， 幾時到你個仔， 小你老母，你都無老母比人小。。。。。

有冇人將下面行字改做唔撚係掛？

笑咗出嚟

笑出聲

屌~~~~~~~~唔係呀碼對住你講野講到

😧

元秋：我買左件好撚性感既泳衣

呆左三秒

笑到有腹肌

照鏡喇臭屄

笑撚死

點解我要臨訓先入黎

雲爺爺

泰博

屌你老母，呢件垃圾都可以做主席。